Quit U rejupas 入其他大學同一科有冇機會tran到cred

話說小弟之前對quit u 一直猶豫不決
宜家升埋上year 2
到啱啱見到HKU個2020 intake 先知自己
已經有當年A1 LQ
如果讀埋今年個sem 先 rejupas 有冇機會transfer 到啲credit過去

冇
畀心機讀返之前啲科

［年經］Re-jupas 可以tran cre唔使defer

呢個post可能幫到你
利申fm一樣諗緊轉科

等睇下年升分

唔該ching

邊間u?
咩科？
三大既話都冇咩分別啦，唔洗哂半年時間

起咗你底了
何苦

rejupas返同一間u都未必trans到
更何況唔同u

中大prof acct
我個分高過今年UQ
希望ching rejupas成功

得LQ都咁有信心

你依家讀得開唔開心
同學之間相處點呀
唔差既就算鳩數啦
我睇cirriculum都唔多似trans到

LQ好夠啦
上年呢科LQ好似就係31
今年31就median了

有lq 已經好夠
下年jupas 好大機會仲少人果2020

就係唔太開心

希望你都成功

睇Jupas數據今年無啦啦少咗好多人擺Band A

正常應該係sharp cutoff (好多年都係 median=LQ)
但你讀緊yr2都想轉過嚟嘅咁就good luck

講到好易入咁
又唔講下人地五寶包生仔
grad就有牌入HA跳point
你地就死下死下咁做幾年先有資格考牌
仲未計大把人要考幾年
考完牌都係得個30K係乾收銀到做狗瘋狂OT
人地allied health輕鬆技術移民 你? 留係到做港共奴啦
你得閒去上班台個post睇下就知個慘況啦
呢科收咁高真係ON99
再跌多幾年先反映到真實既價值

因為呢行教學質素不嬲都係poly>xgu架啦

XGU Social science
Ching覺得點

下年升返你咪仆街 到時冇u讀

ching係pac? 我都打算tran pac grad咗之後好似叫做有穩定工作但驚做到猝死

冇人叫你一定要入big4
覺得唔值咪做其他囉

你覺得cu career support好唔好？

可唔可以tg傾

check pm👌

黨大都係日日會send job applications
不過唔多
一日幾個左右

點解唔take second major accounting

唔係我 個friend quit ust入hku
差唔多trans曬

2

XGU Soc Sci有得主修acct咩